<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Carreira on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</title>
    <link>/categories/carreira/</link>
    <description>Recent content in Carreira on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Oct 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/categories/carreira/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Breve texto sobre o processo de escrever um livro</title>
      <link>/breve-texto-sobre-o-processo-de-escrever-um-livro/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/breve-texto-sobre-o-processo-de-escrever-um-livro/</guid>
      <description>Foram algo em torno de 180 horas só da escrita, mais algumas várias horas não contadas de arrumação (landing page, mailing, configuração de ferramentas, formatação do livro, revisão, etc). Escrever um livro não é algo muito complexo, mas com certeza não é simples de se fazer. Ainda mais quando você decide fazer publicação própria, sem a ajuda de uma editora.
Talvez você ache que a parte mais difícil seja escrever o livro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assumi que sou um generalista e isso me deixou mais leve</title>
      <link>/assumi-que-sou-um-generalista-e-isso-me-deixou-mais-leve/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/assumi-que-sou-um-generalista-e-isso-me-deixou-mais-leve/</guid>
      <description>Esse texto foi publicado antes na minha newsletter pessoal. Assine e entre para um grupo de mais de 450 pessoas.
 Eu iniciei minha carreira sendo desenvolvedor front-end. Depois abri uma empresa. Sai dessa empresa e passei a coordenar times de produto em uma empresa de tecnologia. Nessa empresa, além de coordenar o time, eu absorvia responsabilidades de Agile Coach. Saí de lá e virei Product Manager, depois Diretor de Produtos e atualmente eu sou Head de Produtos em uma empresa de tecnologia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>As responsabilidades de um Product Owner não são suficientes</title>
      <link>/as-responsabilidades-de-um-product-owner-nao-sao-suficientes/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 21:41:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>/as-responsabilidades-de-um-product-owner-nao-sao-suficientes/</guid>
      <description>Esse é um assunto MUITO batido. Mesmo. Há mais discussões sobre as diferenças entre Product Owner e Product Manager que gente na rua 25 de Março em São Paulo. Muito dessa confusão, é que ninguém fala das responsabilidades que cada personagem exerce. Outro ponto, é que ninguém diz que esses dois caras são, na verdade, a mesma pessoa. Ou pelo menos deveriam ser (na minha opinião, claro).
De onde surgiu o Product Owner?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
