<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lideranca e product management on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</title>
    <link>/tags/lideranca-e-product-management/</link>
    <description>Recent content in lideranca e product management on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 May 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/lideranca-e-product-management/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lançamento App Easynvest</title>
      <link>/lancamento-app-easynvest/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/lancamento-app-easynvest/</guid>
      <description>Saiu o novo App da Easynvest! :-D
A Easynvest está passando por mudanças profundas em todos os sentidos: formação de novas equipes, novos sócios/investidores, estrutura, negócio, tudo. Ao contrário do que muita gente acha: a Easynvest não é uma start-up. Ela já tem quase 50 anos. Está aí no mercado financeiro desde 1968. Mas fase de crescimento absurdo que ela está vivendo agora é bastante parecido com que as startups vivem, por isso a confusão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um comentário sobre a desnecessária fragmentação da profissão designer</title>
      <link>/um-comentario-sobre-a-desnecessaria-fragmentacao-da-profissao-designer/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/um-comentario-sobre-a-desnecessaria-fragmentacao-da-profissao-designer/</guid>
      <description>Eu estava pra escrever um artigo comentando como a pulverização do trabalho do Designer está atrapalhando profissionais e empresas, criando profissões cada vez mais fragmentadas e tão especializadas que chega a ser uma piada. Até que eu li o artigo do Jonas Downey, escrito no canal do Signal v. Noise, que descreveu tudo o que eu gostaria de falar e mais um pouco.
O artigo é esse aqui: The Unnecessary Fragmentation of Design Job</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anotações sobre gestão agile</title>
      <link>/anotacoes-sobre-gestao-agile/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/anotacoes-sobre-gestao-agile/</guid>
      <description>Algumas anotações que tenho sobre gestão 3.0, learning 3.0
 gestao e lideranca agile e outros assuntos.   Competência é a junção do conhecimento (teoria), habilidade (pratica) e atitude (disciplina) - CHA Você não precisa de milhões de dólares pra criar um ambiente que ajude o desenvolvimento de competências qual o papel de um gestor num ambiente que melhora o desenvolvimento de competências? O gestor precisa criar um ambiente onde as pessoas desenvolvam o CHA de maneira contínua Tem certos aprendizados que foram gerados por erros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atender bem para atender sempre</title>
      <link>/atender-bem-para-atender-sempre/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/atender-bem-para-atender-sempre/</guid>
      <description>Não atender bem é uma das grandes falhas se você trabalha com web. Parece óbvio, mas um dos principais problemas de empresas, freelancers ou desenvolvedores é o atendimento, por mais simples que seja. Atender bem não é só levar o camarada para almoçar antes de fechar um grande negócio. Atender bem é algo complexo, caro e que toma tempo.
Quantas empresas você conhece que procuram saber realmente se o seu cliente está ou ficou satisfeito com o trabalho executado?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anotações sobre gestão 3.0</title>
      <link>/anotacoes-sobre-gestao-3.0/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/anotacoes-sobre-gestao-3.0/</guid>
      <description>Estas são as minhas anotações sobre o que ouvi em um curso de gerenciamento ágil.
gestão 3.0 não é uma metodologia. Ela é uma mindset. É um modo de pensar. Não há uma sequência a seguir. São visões diferentes sobre um mesmo ponto: gerenciar corretamente projetos e pessoas em ambientes complexos.
 Qual o tamanho ideal de um grupo? Depende. Depende da necessidade. Mas geralmente uma equipe de 5 pessoas é o ideal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
