<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anotacoes on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</title>
    <link>/tags/anotacoes/</link>
    <description>Recent content in anotacoes on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 May 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/anotacoes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anotações sobre gestão agile</title>
      <link>/anotacoes-sobre-gestao-agile/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/anotacoes-sobre-gestao-agile/</guid>
      <description>Algumas anotações que tenho sobre gestão 3.0, learning 3.0
 gestao e lideranca agile e outros assuntos.   Competência é a junção do conhecimento (teoria), habilidade (pratica) e atitude (disciplina) - CHA Você não precisa de milhões de dólares pra criar um ambiente que ajude o desenvolvimento de competências qual o papel de um gestor num ambiente que melhora o desenvolvimento de competências? O gestor precisa criar um ambiente onde as pessoas desenvolvam o CHA de maneira contínua Tem certos aprendizados que foram gerados por erros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Can web make ES6 the baseline of the Modern Web?</title>
      <link>/can-web-make-es6-the-baseline-of-the-modern-web/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/can-web-make-es6-the-baseline-of-the-modern-web/</guid>
      <description>Minhas anotações sobre a palestra que Chris Heilmann fez no BrazilJS de 2014.
 Os devs esperam muito que a inovação venha de empresas como Mozilla, Apple, Microsoft. Em uma banda de música, o cara que toca o baixo, tem um papel muito importante, mas quase sempre ele não é levado a sério ou é reconhecido. O baixista dirige a banda. Ele diz para onde a música vai. Ele mantém o ritmo durante a música.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anotações sobre gestão 3.0</title>
      <link>/anotacoes-sobre-gestao-3.0/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/anotacoes-sobre-gestao-3.0/</guid>
      <description>Estas são as minhas anotações sobre o que ouvi em um curso de gerenciamento ágil.
gestão 3.0 não é uma metodologia. Ela é uma mindset. É um modo de pensar. Não há uma sequência a seguir. São visões diferentes sobre um mesmo ponto: gerenciar corretamente projetos e pessoas em ambientes complexos.
 Qual o tamanho ideal de um grupo? Depende. Depende da necessidade. Mas geralmente uma equipe de 5 pessoas é o ideal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
