<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>carreira on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</title>
    <link>/tags/carreira/</link>
    <description>Recent content in carreira on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/carreira/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Comentário: Design System e o gap de comunicação entre Designers e Devs</title>
      <link>/comentario-design-system-e-o-gap-de-comunicacao-entre-designers-e-devs/</link>
      <pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/comentario-design-system-e-o-gap-de-comunicacao-entre-designers-e-devs/</guid>
      <description>Essa foi uma série de tweets que fiz outro dia. No final, tem o link da thread. Seguem as anotações:
 Vocês já pararam para pensar que o design system é uma espécie de expressão de como havia (e ainda há) um buraco de comunicação e relacionamento entre devs e Designers?
Durante anos os devs implementam e criam, do início ao fim, design systems a partir dos layouts entregues pelos designers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Locaweb</title>
      <link>/locaweb/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/locaweb/</guid>
      <description>Este foi meu último dia de trabalho na Locaweb. Foram 5 anos que pareceram poucos meses. A Locaweb é uma empresa tão incrível, que você não vê o tempo passar, e quando percebe, você já se tornou parte da família.
Quando estava procurando uma nova empresa para morar, eu não queria ir para qualquer lugar. Eu queria ir para um lugar onde eu pudesse fazer a diferença, pudesse ajudar a empresa a crescer, a se modificar, a se transformar para a melhor e acima de tudo, um lugar onde eu pudesse continuar empreendendo, como sempre fiz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atender bem para atender sempre</title>
      <link>/atender-bem-para-atender-sempre/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/atender-bem-para-atender-sempre/</guid>
      <description>Não atender bem é uma das grandes falhas se você trabalha com web. Parece óbvio, mas um dos principais problemas de empresas, freelancers ou desenvolvedores é o atendimento, por mais simples que seja. Atender bem não é só levar o camarada para almoçar antes de fechar um grande negócio. Atender bem é algo complexo, caro e que toma tempo.
Quantas empresas você conhece que procuram saber realmente se o seu cliente está ou ficou satisfeito com o trabalho executado?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
