<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>tecnologia on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</title>
    <link>/tags/tecnologia/</link>
    <description>Recent content in tecnologia on Product Oversee - o portal de conteúdo para PMs com opinião</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Apr 2018 01:18:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/tecnologia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Boas práticas para projetos JAMStack</title>
      <link>/boas-praticas-para-projetos-jamstack/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Apr 2018 01:18:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/boas-praticas-para-projetos-jamstack/</guid>
      <description>A revolução dos sites usando uma arquitetura baseada em JavaScript, APIs e código pré gerado chama-se JAMStack. Essa forma de fazer websites tem como objetivo aliviar a arquitetura para manter websites ou sistemas. Pegue como exemplo o Tableless, onde nós tínhamos toda uma arquitetura sendo mantida com Wordpress e banco de dados de MySQL e atualmente é todo estático, usando Hugo, hospedado no Netlify e código guardado no Git.
Para fazer isso, não é difícil, mas existem boas práticas que você pode seguir para facilitar sua vida, são elas:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Can web make ES6 the baseline of the Modern Web?</title>
      <link>/can-web-make-es6-the-baseline-of-the-modern-web/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/can-web-make-es6-the-baseline-of-the-modern-web/</guid>
      <description>Minhas anotações sobre a palestra que Chris Heilmann fez no BrazilJS de 2014.
 Os devs esperam muito que a inovação venha de empresas como Mozilla, Apple, Microsoft. Em uma banda de música, o cara que toca o baixo, tem um papel muito importante, mas quase sempre ele não é levado a sério ou é reconhecido. O baixista dirige a banda. Ele diz para onde a música vai. Ele mantém o ritmo durante a música.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
